請問有無通宵車來回上水屯門？

如題
我上網見有N44b 屯門去落馬洲
同N73 上水去落馬洲
但一個終點站係落馬洲管制站
一個終點站係落馬洲運輸交匯處
咁係未轉唔到車？
有無巴打可以解答